銅鑼灣塞左！入唔到維園！

好多人都行唔到

現時
地鐵站塞，SOGO塞

4點開始已經入唔到

去天后開始 快好多

天后好順利

Cwb大街根本入唔到維園

唔好係cwb出啦好唔好？
西入東出